有咩證券商係５點半就有得盤前ＴＲＡＤＥ？

同美股同步

futu

Interactive Brokers

支牛

ＴＨＸ

ib 係咪要set 野先可以買盤前

唔洗 落盤果陣 tick埋RTH就可以盤前place order

5點都有

CS要8點， FT 要9點

點解cs 仲遲過ib 咁廢

RTH 係咩黎？

我tick extended hour 好似已經得？

IB勁啫，好少可以5點有得玩

牛牛

呢個位

玩futu 呢d 股無5點盤前真係食得屎